有冇啲咩歌聽完會好呆滯

想要首歌係靜啲咁

空氣中的視聽與幻覺

綠袖子

衛蘭首chocolate ice

近啦 就唔多想要咁靜
但係想聽落去可以慢啲頹啲咁嘅feel

Dean 其實佢d歌都好岩發呆聽 反韓就不了 唔使㩒入去